有無人見過靚嘅阿婆

見過一個鬼婆 老得嚟好正念念不忘

少女唔鋤鋤呀婆

羅蘭姐，慈祥

鮑姐

吳婉芳

亞洲婆唔正

垃圾

79歲

靚過pelosi

96歲，唔係標準嘅靚但個份自信好吸引

牙娥

全世界最靚嘅阿婆應該係呢兩個

呢個65

呢個60

呢個59歲

仲有珍芳達80
後生靚到黐線
唔整容已經秒殺今日全地球靚上

好可愛 但對佢無性趣

推

關節酸痛咪玩咁顛

少女唔鋤愛阿婆

羅霖 米雪

希望佢身體健康

棋靈王

家燕姐

原來都93歲

綱手婆婆

60都係阿婆？

香港大把60睇落似中年

無人有睇AHS識Jessica Lange?

即刻碌返上去睇樓主咩名

退休年齡都唔係阿婆？

靚女

唔好講 想嘔

趙雅芝 (65)

活力呀婆

60歲先步入中年咋

以為係棋靈王d膠post

梁舜燕（上等人）

鮑

和你起

樓主係American Pie個Steve?

吊 係咪香港人黎嫁 60係中年咋

痴撚線

fuck your mother

婆婆我愛你

乜撚野post

過多十年嘅吳婉芳

希望佢快啲死

呢個都ok 我見到嗰個再老啲 但睇得出個底好好

樓主無圖

有冇搞錯 52歲吳婉芳都冇

周慧敏 52歲

正

想中出

葉德嫻

GOT果個 red woman

我呢啲叫風韻猶存

佢個眼袋點遮架

驅風煲蓮藕㗳得過

姐姐

佢把聲好嗲

夜媽媽 好心你唔好po個歪面婆出嚟啦

Spiderman aunt may

55歲

依排連登好多網軍
一日開幾十個膠post去上熱門
計埋樓煮我block咗廿個了

點解我會入咗嚟

睇king kong個陣識
個陣靚到痴線

女巫嗰季好正

Aunt May

我睇左乜撚野

52歲都呀婆?

每個心懷善意，以民為本既都係靚

見過最醜陋既有譚惠珠，葉劉，林鄭呢類人

holy shit !

夠薑你出圖!

大波驊

my queen

感覺事頭婆好似已經幾百歲咁！

點解香港啲阿婆自然都著婆仔衫

50幾歲都叫呀婆
最多咪叫呀姑同呀嬋
無返65歲都唔叫呀婆啦

棋靈王分身

鮑姐囉 有棋靈王認證

識食

著t裇熱褲你仲驚啦🤨

次次睇到都覺得佢好得意

幾驚入黎見到白蘊琴

52歲邊算阿婆

發覺上面靚嗰堆都有共通點
冇頸紋

今舖真係要割 sorry

好淫想屌

想砌

睇解我會睇哂呢個post

7字頭先叫阿婆啦

好似搵舊泥膠搓成一團果d 粉人

頭7果陣先叫阿婆啦

啲鬼婆先靚㗎喎

無可否認

但張相入面嗰個唔係香港人

救命 諗起唔知幾耐之前 係唔記得邊個討論區
有個post係講阿婆用肛塞
以加咁睇落 係pornhub search 外星人應該係真係好多人咁做

後生好靚

後生係點樣？

1964年喎

未個張好撚似viu個俄仔

睇戲見到佢演啲墮落八婆角色
覺得佢好靚 中學有miss又係差唔多氣質

後生

舞女

「喺《六樓后座》飾演包租婆 Susie嘅侯煥玲， FBI最近發現佢為一個女性「自慰器」拍廣告，仲笑住叫人「盡早試」。 FBI即刻問婆婆點解咁大膽，佢話佢原本唔知呢啲係自慰器，「我以為係玩具，佢哋叫我笑就得。」有欺騙阿婆之嫌，睇嚟香港政府真係要加緊宣傳護老訊息喇。」